有咩慘得過食唔熟既榴連？

個生果妹呃我個榴連好靚
點知完全唔熟既
聽日落去佢檔口屌佢

個西？

臭嘅

落到去先睇屌乜

我都試過 嗰陣仲要係上人屋企食飯 諗住買黎大家食 點知買咗二百蚊都難食到仆街

之前大圍有嗰話唔熟唔賣比我

上星期星都中左個伏
有無人有㨂榴連教學

個面睇係熟左 點知入面未熟

借啲意去屌人😥